求介紹屯門環境舒適既樓上cafe

想搵間環境舒服，靜靜地既cafe hea下

冇wo sorry

lm
唔覺有

maomaomiya

屯門無樓上cafe 你當呢度旺角咩……
去紅橋睇下啦